\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{siunitx}
%\DeclareUnicodeCharacter{2212}{-}

\title{Portfolio Analyse}
\author{Frank Schneider}

\begin{document}
\maketitle

\subsection*{Portfolioanalyse Samsung}

\subsubsection*{Melkkühe}

Die Melkkühe der Firma Samsung sind die Haushaltsgeräte wie zum Beispiel Kühlschränke, Mikrowellen und Küchengeräte. Diese Verkaufen sich seit Jahren gut 
und der Marktanteil bleibt stabil.

\subsubsection*{Stars}

Die Stars sind die Mobiltelefone, Tablets und Fernseher. Bei den Telefonen ist der Marktanteil relativ hoch und die Innovationen werden jedes Jahr mehr.

\subsubsection*{Fragezeichen}

Als Fragezeichen interpretiere ich die Fold Geräte. Diese sind noch sehr neu und werden vom Markt noch nicht richtig angenommen. Mit der richtigen
Entwicklung kann daraus ein Star werden.

\subsubsection*{Arme Hunde}

Die Armen Hunde sind die Smartwatches. Mit viel Konkurrenz und wenig Innovation von Samsung schrumpft der Marktanteil immer weiter.

\subsection*{PIMS-Studie}

PIMS steht für "\textit{Profit Impact of Market Strategies}" und beschreibt Studien, die den Einfluss bestimmter Faktoren auf den Erfolg messen.
Durch branchenübergreifende Studien können sich Unternehmen vergleichen und somit ihre schwachen Sektoren bestimmen und verbessern.

\end{document}